季節性情緒失調

最近有啲新聞講呢樣，然後啲人開始話自己有
但其實香港一年四季都差唔多

我想問呢度有冇人係呢個病？
可唔可以講多啲你點樣確診

你點知道自己既「不願起床，無動力」係黎自個病，而唔係懶惰？

冬天成個人會勁down
個人好似未醒咁

如果你出去曬太陽 會唔會心情明顯好轉

有太陽心情就會好，多野講好多
所以通常學期尾先同人熟